#Calculadora Científica

**Projeto da disciplina de Gerência e configuração demudanças**

Integrantes:

- Antônio Ricart
- Jussara
- Joalisson

**O projeto consiste, basicamente, no desenvolvimento de uma calculadora científica utilizando HTML, CSS e JavaScript**